[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (3898)

屌你老母血鑽

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

乜撚野卡爾奧呀

今晚6合彩理性分析有無人想g

加油

慢撚到

slow

我鑽

40重心

我中硬 唔洗你分析

我了 長井蛇

港青杯 買咩？ 快！

決定10$都唔會益馬會 最多中640好似

好矛盾
以前一定會跟岩蛇對家 一同路左就練心練到入青山
宜家跟岩蛇 佢又勁中

岩蛇今晚有冇水

買左6仔復仇

飛馬？

Block 撚曬d 報假狗佢

最快留名嘅派我100

買6仔不如派我啦
利申買左40$

Lm

大岩蛇長文差好遠

一排冇上多左好撚多

屌你老母死日本仔，空難死啦

今晚再算 咁多杯賽又夜

想買頭場意甲 主 有無心得

你地想我抽5個100
定1個500

。。 和完國米 開平手盤 自己睇路

ok 就你派我100

PSM望加錫

5 100

有我就得

我lm左冇份既

土耳其杯
尼格德安度魯 vs 安塔利亞 0.5/1 [(滾球)讓球] (0:0)
安塔利亞 @ 1.910

屌你咩yy 甘有錢都抽

入錢麻撚煩啊

快啲

咁都得

1個500啦

職乞無分貴賤

點解無我既

留個Tg

有唔洗係到啦..

理文

我代領

有錢唔會日日上黎鳩up

訓左 代收

意甲就小心啲 4大聯賽馬會普遍場場開讓球

唯獨意甲唔係 個聯賽都係有啲問題

我都死過唔少

fs巴:???

5個100啦

佢係我格離 佢話幫佢拎住先

有錢日日屌女啦 仲同你地班傻9報假

2分鐘唔上水理應dq

佢而家經常上黎咩

ok

呢幾日都見到佢

你10k 一張飛。。。

中！

Thanks!

慢到 dq啦

你已經被取消資格

btw 港菁杯咩黎 有冇港超手足

有
金木

9 buy 飛馬 落哂飛

入港超post都冇人睇

lm

今晚6仔8000萬 手足快買 潛水先88

好行唔送

當年1k 六仔嘅yy

收番60$ 幾抵買 1分鐘就冇晒

當年yy 比乞衣都1k

痴撚線 呢場主場3連勝作客剛和國米既帕爾馬對升班馬兩連敗既維羅納連平半都讓唔起 而家轉到平手盤 我上次星期日追帕爾馬對家熱拿亞已經死左注 上星期日馬會約17場平手盤15場開主 1場和 追盤造到痴晒線

我地呢啲散戶資訊唔多 唔會知帕爾馬係真係讓唔起 定莊家有心造熱維羅納 呢啲我會避 好易輸死人

呢場真係唔敢要柏爾馬
和完意甲龍頭國米 主場打隊垃圾平手盤

狼隊夠屠big6啦

中硬 買左10蚊

中長井 留tg

講多少少 呢場合理盤口帕爾馬係要讓最少半球低水或半一中高水 而家個莊初盤主讓平半低水 如果尾盤做到維羅納低水 兩邊平衡返 莊抽水都贏 帕爾馬讓平半係好聚飛 但而家落平手做熱維羅納 客一樣聚 呢啲盤莊9成知賽果 我地呢啲散戶點估

派未呀馬會

係 但帕爾馬係真係踢主場 維羅納又係廢

呢啲莊實知賽果 鬼撚到 一捉錯路就玩完

狗會想派錢 有人想知再講

今晚

痴線我六合彩都度左兩日

屌你 估中就你贏 估唔中就造熱

我琴晚度左兩個鐘決定買aik都係閪

意甲除非回到受讓平半 唔係就會開客

有冇人玩印尼甲

賭波靠分析

唔係8角咩？
點解唔派彩

六仔心水

輸

理性分析左兩場都中

分析唔夠深入 輸左場

S carrington炒大陸狗啦！

飛馬GOAL!!!!

天水圍飛馬GOALLLLL

飛到波到 cls

角球又下年先派

當年個個派500 1000 今日100蚊都走數 經濟差

理性分析今晚六合彩：買5，12，25，39，42，43

... 咁快gel 港超的教訓

佔中呀 就一就

我係都要gel gel gel

我都要左 平手1.94 想靜靜地

葡u23好難玩。。。

度撚左兩日 有無人跟

泗水聯goal!

快 比6隻字黎 叫左老母落街買

18

5，12，25，39，42，43

屌 陣間有cdrom 買一樣咪on99 頭獎幾個分

有錢齊齊搵

咁易中咩。。。

六合彩 輸半都有兩倍點解唔買

飛馬jump !

點解漢堡包炒完6-2都仲開平半

飛馬半大 gelll

風流波你踢埋我個份

6仔 紅波 1.5b

你識唔識嫁
買6仔金多寶要買多幾條一樣
咁樣多人中 分果陣你咪分多d,d人又分得雞粹咁多
激撚死佢地

抵啦 仲買飛馬

仆街 gel早咗 唉！

Gel港超

點部署？

隊馬jump 6仔慳返食飯算

有冇6仔心水 要追數了

Gchi

5，12，25，39，42，43 快

印尼甲組聯賽
巴揚卡拉 vs 馬卡薩 [(滾球)大小] (2:1)
小 4 @ 1.760

八個角球唔係大過7.5咩

派左喇再睇多次啦

今季理文唔錯 你度定下場

哈薩隆-1.5/-2 1-0

烏超 比克波德 下盤 潛先

Gun

唉 又輸係港超到

屌。。 上個月 理文4:2飛馬既

叫左個fd 飛馬 12.5b
now先得6c 又要比人屌

然後而家爭四毫子就有兩舊水

我發現會派500up 嘅大蛇全部走晒
波po 24

得番條底褲點派

@yy
見唔見到

唔知呀屌jump!

我收過5個500

就係為左呃你去買

成日lm完都唔記得自己有留過

伊斯托里u23撚狗2-2 -0.5 jump!

印甲3-1

拜仁外面讓2.5 馬會開到讓2.5/3 真係好撚怕輸。。。

Psm個種廢

請真 如果有人買馬卡客場
想指住佢個頭笑

垃圾印仔入乜春

佢開個2/2.5 低水 你地又屌

有冇青頭仔想同我曳曳🥰

我冇

我了

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

自己買拜第一格

數角無得睇live唔好玩

1-3 炒佢啦！

2日都唔敢賭 引多d傻仔比錢先？

飛馬個場有冇link?

係，鬼叫每個人都比錢我咩
錢多了不用賭

好似無 我都想睇

一定假球 cup硬！

比克波德goal

之前係咪有條友50000買低水
今晚巴塞主場都有1.07可以all in

想g收左幾錢了 好過自己賭 契爺

商業機密

唉..平手1.94 早知0:1賣撚左佢 收半格都好 分分鐘理文cup埋

夜得滯？

係不過照買

我朋友

一定cup 港超好黑暗呀

咁早訓.. 難以置信波post 有人要訓教

真的高手

Yy 1-1

唔想知了 feel到2場都比人cup

之前4個月先訓一次。。而家夜晚太凍頂唔到

我

想乞錢 乞夠100k 有無人派

我一年已經乞到5k
乞多19年就夠數

tg 個護花天使同你咩關係

走啦 你呢d爭住去留名既無資格叫乞 我呢d堂堂正正放個兜係度等人入錢先叫乞

派你 留馬會

24620911

你咪on9 啦
乞衣爬山 各有各做
唔好分化我偉大嘅丐幫

屌你老母PSM

Psm 2-3

飛馬GOALLLLLL

on9到 依家賣飛都仲要輸錢

我gun左
祝羊

4 7 9 18 25 31
3 9 23 24 40 42
12 14 30 35 38 39
20 24 27 29 31 35
買左40$ 6仔 事前飛燈橙佢

贏

又漢堡包打史特加

40930790 想乞

想乞錢 有冇人幫下小弟

已破產

ching 你中左頭獎

屌你老母六合彩呃釙

ching 六個No.得一個中

31494389
有冇人肯捐四毫子俾小弟

...

早d出啦屌計埋我個六個買哂對家真係中頭獎

屌你老母賭西咩

燈到

手足你都冇個中

每次金多寶都開奇膽 點賭呀

20 19 13 2 10 24 17

唉屌你老母了 我以為9:35先播 電視都未轉台。。

你有見人贏錢？ 波post輸錢就識

18 水泥jump!

勁到17 19 20都有就係無18

on9先買6仔

夾住哂

首先，喺開Post之前，我已經做好心理準備比大家訓示。
如果大家係要鬧嘅，我都絕對理解我呢種人係抵鬧嘅。

其次，好多謝大家肯花時間睇呢篇文、呢段經歷
我亦好希望大家以後會遠離六合彩、重拾生活⋯⋯

我20歲，依家喺一間保險公司返工，月入啱啱好兩萬。負債方面，銀行數約二十八萬，二線財務(58%息)約八萬⋯
每月供款已經佔收入130%⋯

我有一個2歲的女兒，當然經濟上我還要照顧我老婆。租金方面每月1570(公屋)，另外還有水電煤氣費。基本開支方面，我需要購買奶粉、尿片，以及應付自己的必要生活開支，最後就是比家用的部分，這裡總共約6-7000元。

星期五中午收到來自恆生銀行的來電，表示會Call Loan，在十二月份起信用卡不可以再交minpay，要固定供款每月8000，供款比例升了一倍⋯⋯同時亦已經令我面臨破產的選擇。

我知我抵死，同時我已經厭倦了賭六合彩嘅生活。
我依家最大嘅心願只係希望可以同老婆同個女平平淡淡咁生活⋯⋯

我懇求，我跪求，好心嘅巴絲能夠施予援手⋯
$100好或數百元亦好，所有款項我定必記存，他日完整歸還。

如果各位對上述資料需要任何證明，或希望對我的個案有任何更多的了解，請求你留下聯絡方法(TG/Whatsapp)，又或者在下方留言，我會完全配合。

希望各位可以對我的生活略施幫助，好人一世幸福，多謝大家。

Alipay: 55056216
HSBC: 558-696-167-292
渣打: 338-8676-5851
HKJC: 28808341 (只作收款生活之用，所有款項不涉及賭博）

好人一世平安，再次感謝各位⋯⋯

6仔報數區 -100..

飛馬1:3 終於安心了 港超買大好過買盤

飛馬gel

Who

半大全大角大

Ez la

-10 R痕注

20蚊

賭六合彩賭到破左產點部署

Old new is so 唔識串

中4個字

賭馬會精選

我了屌

記得上次金多寶都係開到勁偏

.. 比10我 幫你r

下次羊比10蚊你

又冇電莖玩

屌你老母掉撚轉哂

下次繼續 我就唔信po number贏唔到錢 屌你老母

6仔又jump!

算啦 6仔係真係可以買10次 一次都唔中

買左18拖全餐 針死

6仔又針

電腦飛真係比狗買
開 1 20 24 佢出2 21 22 23
開13 19 20 佢出14 15 18 21

搞撚掂
3.75倍 唔使比個fd屌老母

垃圾欣冇角玩

頭獎無人中 仲有得玩！！

起碼要一隻膽先有錢賺

無關係，人紅了自然有很多人想用我名

真
畢達哥拉斯都抄我名

121期 同 STE 係咪都係岩岩果個六合彩?

證明我們有人氣

真？ 咩聯賽黎

野雞黎講獎金池都幾高下6萬USD

畢達哥拉斯係古希臘哲學家
即係Pythagorean theorem嗰個
係你真心定我真心

這是事實無真唔真心

有d人無讀過書係咁

佢穿越3000年抄我名
我勁啲

電莖冇左龍頭 點部署即係

得syria識d人 要下盤

syman

下盤得1.39

你妒忌我?

咁map下盤囉

網上咩人都有
講真係要紅的，咩名都可以紅

咩人抽你水，就咩人妒忌你

。。。。。。。。。
你中文閱讀5**?

咪煩.. 洗妒忌你 食女無數

馬會抽我水
係咪馬會妒忌我

我真5**

bo3.. 彩神又想撚9我了

絕對是妒忌你有錢

我al 中文straight a

我會考的，抱歉

正數10000再派

我了.. 比料你 一場轟晒佢

Now原來有印度超直播睇

點解香港咁多賭仔都唔選個入立法會改革下馬會

yes

唔係講笑我今晚想咁轟 當收下息
國米 拜唔穩

無用的，理想與現實

拜射12m晉級極限撚狗

閪床冇12m u88

今晚巴塞100％唔中搵敏z

22:00 12 普夫迪夫火車頭 1-0 查洛摩利
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

！！！！

365 冇開

咁買你不如買場平手盤

訓教 聽朝艾維 愛字頭 疤3x1收錢

點解唔直接買疤

大岩蛇認真分析真係幾高質

正手抽擊得分

我幾肯定
護花=登場
用字同理解力...

k

世上只可有一個人存在？
太可悲了

契爺近掛做咩惡能左咁多...

喜歡賭的東西2個碼子 觀察下

不是，只是平心理論下

冇野玩好悶 有冇ching介紹下

生個小寶寶，好好玩

24

1:0

廢堡，西假角大 ?

？？
我今日無比神仙水

@波動巴

留低個tg 大把蛇頭搵你

小注好啦
弗win 拜角大第一格

雲巴 最近有冇食好lunch?

04青年隊點睇

冇了 日日執二手飯食

屌你老母 係小巴訓著左....

超重心 槍 youthstar 贏 1.74快買

搭番轉頭未 傻閪

唔撚識路...返元朗入撚左三聖

直接出埋黎荃灣搵我

下盤gel上銀河

2-1

三箭goalllllllll上盤終於收錢

中伏 要左低水ustar jump得

梳啱啱先收到數據

。 比你橙到 4:4 贏人10k

上樓注

拜仁串左巴盤

屌你

拜好深盤喎。。。

拜仁角跟波動蛇

拜角巴盤？

gmb d人比硬講2講 on晒fire勁撚到

又燈？ 0:4 》10:6 都仲要燈

印度超特2奇跡入球😍ོ

sh1ro d stat幾勁。。。第二個s1mple了

客個隊可以長追對家
要左上半場下盤 嚇到標屎

yes.. 岩岩b窿一打3

想要咪李城-1,好撚7勁

冇人傾馬會精選？
摺撚左佢啦

今晚度左條必中4x1
想知再講

之前入成9粒，射完精都要抖下

半全主主慘死😪

想g 快 賣埋條底褲跟

屌你睇番紅鑽絕和個組織靚撚到

1:30再叫 77台有播德杯 可以睇波了

vardy 好撚fit 喎

出唔出呀 唔是杯仔咩

送２張正野比大家Ｊ下

今晚曼城10比0

支持

假波

sh1ro 支awp.. 勁撚到仆街

圖1 ig?

後生仔多精力＋反應快

上面假，下面似真

你個名黎講好有說服力

圖１

圖２

上面下面都係真波
入面大把相

德杯全-號
諗唔到可以點輸

依段ＶＩＤＥＯ岩佢

大撚到。。 有冇拍av

屌喇聲條女以為我個21點係網頁game黎 沖個涼比佢督走左幾皮野

有片先覺得假。。 好撚實

大戶戶口係咁耳都幾皮野

未， 但應該未必會拍
２個都係グラビア
阿伯毒撚攝影會都賺到FAT FAT

22:00 完 普夫迪夫火車頭 1-0 查洛摩利
頂到完場

1:0 後要左下盤 打多個都冇全格

辛苦哂

紫蛇唔係屌柒外圍狗咩
做咩咁得明買火車頭

報警

敏蛇呢 訓撚左？

點解架妹咁撚大波

我朋友 神仙水

揸得多個波就大

今晚曼城會唔會1:0...

下體x國米點睇

炒夠3粒先收手吧？ btw. 無盤嘅？

下體

仲未比atm撚夠？

無盤通常都小勝

日本食材靚
又多豆同奶既餐, 越食越大
所以唔好屌日本妹, 屌過真係返唔到轉頭....

波琴下盤有冇人敢要 拜仁作客打杯仔 讓3球on99

買咗-2。 祝我好走

btw. 三箭豬咗半。
但真係閪 真係8角

手足睇黎屌過.. 羨慕了

沙龍s07 庄惡過狗 仲未斷

拜仁三球盤最近無野過 咁都繼續開代表莊家寧願趕客都要蝕少d －3可以all in

屌過有幾難

台妹仲恐怖。
非正常人類發育咁，
同埋好多都係同年齡不符。
勁多其實年紀唔細 但係個樣勁後生嘅阿姐

Agger

飛田新地

松島正d

幅射

台妹多數厚pad

沖個涼幾萬

未試過，咩價格位

咁就唔知了 但係上次去台灣 搖下搖下都幾正架 望下好了

利申 支持本地

一入到去2鋪閒屌你咩

你去酒吧走一轉都得
佢地勁OPEN三唔識七都可以傾一句就玩埋一齊
你攬腰攬頸佢唔抗拒就代表OK
有D見你自己單拖走, 仲會送埋你出電梯口/門口, 暗示想比你屌

好似20000 yen 40分鐘服務好過飛田

點半點買

油頭暗瘡肥毒可以點部署

樂遊啦

。。 港女都未屌過 想喊

不要再說了

飛田呃錢, 好多規舉
就算叫都一定要叫外送, 平一半, 仲任你玩

岩。用圖片好啲

想要下盤真心 上盤點買得落手

skip咪得一係玩角

佢地唔睇樣,但睇外觀,
就算樣衰, 肥佬, 只要你整整齊齊都會有女受

雲巴 自從冇左你冇人樂遊了

Skip la.

要練下日文了

每一場都係贏錢機會

。。 英文日文冇樣識 點溝通

拎銀包出嚟

gmb易撚到.. 咁就1.74 on9冇逐個map買

日本啲酒吧好撚垃圾...

等即場角 拜仁場場都半細全大 好撚易玩

岩岩入去 見到多左幾隻新game 乜撚野頭號玩家

識英文唔識日文ok?不過佢地好似英文麻麻

簡單英文實識唔會溝通唔到

又話冇tg 笑鳩完我個樣就唔用？

扮下桐生, 撒一堆錢
額頭貼住「賭波精算師, 年收1000万」
大把女自己送上門洗乜溝通

屌張卡放左係另一部手機 返緊pt冇帶

冇仲等緊..我都想鋤..

你而家返緊？ 俾電話未

... 有咁易咩葉師父

岩岩放 返緊屋企 返到去搵你

英文都得
上次撞到個沖繩出身既女, 英文勁到不得了

No
睇下尾數係咩number就去幾號枱

大神YY蛇實得啦

po球皇片個個都勁啦

有錢有咩做唔到

On9三箭差1c都唔比我

睇電莖其實太快 d鏡頭轉得快到 都未見到條友就死左
gnb個sh1ro 真心勁

Shroud打Lan就勁
出撚到去變左Shy

inferno tmap黎？ 比人屌打jump..

屌曼城無盤好撚鬼

76 77 今晚播德杯 1:30 同3點

就係cs打唔掂先走左去pubg

點會知 365都冇開呢場 睇埋呢場 轉台睇足波

Pubg佢果期應該第一人黎
係條門隙用冇鏡狙爆人頭

真心勁到痴線
唔知仲以為佢開掛....

勁撚過外掛

C9換能左佢即刻拎major

係咩

佢aim同反應係cs都係頂級
去到pubg真係屠殺哂其他人

.. 同一條友打2個game咁屈？

都係槍game要用既技巧大同小異

佢話Pubg易過cs好多

無計cs個場細 分勝負就係個0.幾秒 扔道具d野又要記位 要顧及好多野

..我了彩神 電莖王

Cs>pubg>fortune 玩唔掂cs
全職做實況 收入仲多過做職莖啦

係囉

個個cs pro走去打pubg都輕鬆食雞架啦

1:30 上場漢堡包6:2 今場開得平半 有冇人要

我Lol菁英啊 屌你老尾

shroud算係特別例子。。。因為真係好撚多人睇佢

隻驚係咪仲有好多外掛

比錢就少

係 多得d支那狗

你邊位

你老豆

拎隻自轉入去撚下狗 成本都唔洗
因為啲Ac free

我老豆冇咁柒

除左巴已經無心水，有無人比多場穩嘅黎

拜角大

有同你餅印咁

漢堡定史特加

次次贏完d大陸狗完全都講fucking ez chinese dog

維羅納

人棄我取雖然d盃仔係亂咁黎

之前係入面識左幾件大陸妹

驗證場其實冇外掛...但而家要俾錢
入去打全撚部smurf
我個Ge fd帶我打大鷹場
鋪鋪40幾殺

你收皮啦

贏緊啦。。 浸下場波啦

買左？

prime其實都唔少。。好多follow左個profile隔成年先肯封

夜d買 過關會過呢關
和撚克國米 主場打隊包隊開平手盤 老西都唔信派錢

10 1 100

come

屌你老母

咁撚惡 唔撚派了

有冇人知道點解咁開盤？
柏出後備？？

公司有個靚女同事係猁迷點部署

先唔好講利迷
係靚女都唔關你事
真心既 屙督屎
照下個樣

求追數注 尋晚到而家連針3場

我靚仔

圖啦中上男神
唔好講咁多

第一場輸啦

串完2倍都冇

youngstar 1.74 gg 2:0 賭球了

必中既 1.1我都all in身家啦

你個名

圖右

男神

想含

atm莫奶後備 沙狗正選

馬體會0:1
曼城3:1
國米0:1
3串4

咁咪仲好

2班波 對面一冇錢就尻打。。

諗諗吓又好似真係買得過

邊位手足買到國米變球半呀

1.5個場輸啦咁高水

彩櫻好勁

科隆似想撚狗

賣左層樓準備買

唔通你勁？

你層樓得十萬

你連含我條撚都冇資格

賤賣唔撚得？

拜狗半大有沒同路

賣比我嘛 我出多1k買

想買條3串1
有無人教路
贏左派1000ok？

曼拜巴

住劏房冇計

巴菜今季有沒料到

德國盃半大

讓咁深又無盤唔敢買

佢訓街架
唔洗理佢

艾拉 巴 帕爾馬

漢堡包/史力加

中咗有首期

半大

包啦 上場炒62

Nigger la

柏爾馬出fullteam但平手高水咩玩法

馬會輸唔切

漢堡1-0

德國盃一場過？

有無得諗？

*西班牙甲組聯賽 - 視頻助理裁判10/30 04:15AM
巴塞隆拿

華拉度列

1-1.52.19
小1.68

咩黎
賭佢睇幾多次Var?

有冇弗賴屎同賀芬咸果場既陣睇下..

驗腦注 帕對家

係

gun

炸甲有冇開依樣..有既我賭外圍了.

假撚到

連針3注 決定買漢堡

仆街以為1點開波

漢堡岩岩先炒完人仲開平半 笑撚死人咩個莊咁撚低質

漢堡半大easy

第四注黎緊

當個個都覺有伏果陣....

個個都漢堡包，沉味濃

費堡 迪加 朗斯有冇同路

@漢堡反底 召喚

死左去邊 咁耐唔見

3場杯賽買上盤驗下腦先

賓周加cashed

柏撚聯對了

跟漢堡了

費堡ok 維迪斯半一會唔會太撚淺 初盤1.5wor

惰獨特既人就會買力架

... 覺得會德杯會開晒下盤 但買唔落手

走地再部署 太多波求其篤

拍以馬上場和國米再上場大炒會有平手

@yyytellmeyyyy

今場真係好岩漢堡踢假 正常都會買佢

76台 播漢堡包 網上都有播

德乙拜仁唔係講笑

收爹啦 日撚日poker
碌龍頭棍又唔撚知去左邊

我同你賭3個

屎特
弗賴
下體10.5b
帕爾10.5s
中晒4關 5 2 500

呢隊野上次開平手對熱拿亞 又係中伏 唔敢同佢對

屎xx 12m

弗賴堡

漢堡黎料

01

0:1 史

半大gel得未

屎FG秒GEL

漢堡一開波送12m

有冇咁快

假波easy

漢堡0:1 主其他完 真係中伏了

4x1秒斷

半大100%y

一開波叫反cup

Bugar
戲都唔交

屌 仲以為報假

史特加

半大gel

派得

睇穿左佢味野 炒完人仲開得平半

迪加0-1

Me

好彩冇買

買漢堡包上盤真係要驗腦

Cls 秒goal 史特加

下體出埋啲鳩陣

屌咩 開咁淺半一 維迪斯咁易既

漢堡cup佢老尾

依加緊係咁講
但個個開波前都覺佢有伏 唔排除引客 然後成班驗腦

漢堡上場6比2大炒，今場仲低水讓平半，狗會果然唔係開善堂

一開波12m

炒人6-2唔洗還？今場炒返你12-0

屌？？？？

德杯 全下盤confirmed

3.5s

on9仔先報假

炒多次6:2 ok?

要左科隆對家 希望唔洗驗2次腦

漢堡神鋒係後備
擺明放棄

硬係覺得漢堡包CAP到..

漢堡1-1 半大

6.2 幾日後0.1

一定無打假！

漢堡cup到我表演生吞十個漢堡

下世

開波前已經咁講

有後備 當認真啦

我都要左 輸左我地去腦科甜蜜雙排🥰🥰

迪加 針

我廿個

咁快要叫Cup 屌

維迪斯12m

朗斯定維羅

德甲主晉擺明引人
1.6X all in 客晉 !

全上盤

迪加比人禁屌

針

Ifc見

朗斯夠唔夠薑

漢堡cup未

後悔了 杯賽買上盤=on9

馬體會半大全大咁好分?

漢堡角賽前開咩中位？

有冇手足買大波咸

維迪斯讓咁淺0.96水又開到加禁屌，難玩到，比狗賭

迪加咪針 屌

今季有無開過半大

漢堡想要細波點睇

法國佬野唔敢 成日讓淺點知照炒

信我買艾拉

轉左平半

兩場大路波，下體國米

44444

我覺得會出事....

漢堡包角大？

ok
搭多兩場先
有無其他推介

咁都唔入

又刷角唔入波

要左 atm 維羅納 朗斯 3x1 驗腦注again

迪加追和屌

拍以馬

不了

漢12m

個盤好伏

12M

估撚到你買我對家

驚就唔好要

real?

漢堡 上！

1:1 goal

1-1

11

半大易到

12m 1:1 痴9線 15分鐘2個12m

驗腦時間到

gel半大

比你發現咗

半大15分鐘收錢

半細冇埋

仆街依家又和

邊條友岩岩話想買細波..

買左半主希希可以

呢場點買

角細了

me
好彩無買到

屎NG

開哂派我

漢堡 2:1ft ok?

依2隊好撚7攻得..岩岩見到3.5 有2.4我都唔敢入..

推晒落0-1 半球 勿念
訓教88

漢堡出後備鋒都贏？

可惜你係獌狗
我哋冇可能

No 3:1

我了。。

第一次半大咁撚易

下半再大炒多次

睇下點

我了...

費賴堡入波未

下體10號邊個黎

阿古路

馬體個盤轉黎轉去 點部署

打個j轉運

1.88倍 半一盤入左

漢堡cup左先講

驚佢今場和波

維迪斯半大

半場主不敗🤔

補多注4.5s

弗堡入未

漢堡今年堅勁 似個勢想上返德甲
德甲老牌球隊

半大2.5抵玩

做乜尻

訓唔著 一上水咪comment下

12m半大goallllll

asw gelgor維羅

維羅gogogo

拜狗收唔小主力

Ok. 帕爾馬Gel

Allin 左2皮

馬體無左新球王24

突然轉陣，死得啦

見到 即要左141.5s

賀芬咸入波未呀

大你20k

拜狗一係唔買 一係長追對家下盤

真

小注搏下算

下體應該得半格

唔俾和波?

應該和波，突然轉盤高水，人地都唔係傻Ga

要左咩？ 妹到完場plx

和波啦

你要左咩

巴狗開到大波？

上場都穿到 贏半啦

艾拉大船 仆街

猁狗輸盤見曼贏盤就jer住咬

問你要左咩呀傻閪

晏就睇果陣仲想大注少少 但頭先佢咁轉黎轉去

關你撚事咩

下體落到8.5

幫手gel

費雷堡 0-1 柏林聯

Atm角大死9成了

屌你老味維迪斯半大未

柏林聯

yy jump

費賴堡...

今日連西三注，第四注馬體，各位睇路，訓先

屌你老母廣島三賤踢假波

禁屌俾人入

漢堡不如完場

狗會笑死 帕果場 有一角 狗會hold左5分鐘0角

定啦 漢堡cup撚到

不過我多手買左朗斯盤

睇緊科隆

華拉度列

意甲角大掃啦

All in左角大未

想....

盃賽仲難玩

柏林半客gel

西甲黎

Yy

尼毛 1:0 法國波比狗diu

全對jump

10.5b 12.5b

賭番外圍波算了 馬會波唔岩我

245 精英隊半大

維羅納goal

貼飛 想睇

漢堡半主

1:0 fg搞掂
88

維羅goal

咩都冇買

20k fg 搞掂

維羅goal😍😍😍

下體角大個班驗腦未

..我了

漢堡入未

賭西咩 2條過關飛都斷緊一關

帕爾馬廢到

事前
驗腦注

弗賴 廢到..

+多左一槍
買左3皮

我了.. 輸死人

01:45 28 尼姆 1-0 朗斯
02:00 13 帕爾馬 0-1 維羅納
又開撚晒對家

是但一面入多粒啦

帕爾馬比我走盤算

下場買咩

馬體會角大點部署

朗斯個種廢屌你老母 半球落到平手盤 完全無料到

慘到

費雷堡 1-1 柏林聯

荷盃半大3x1有無機

絕殺半大

忽賴1:1

帕爾馬主場打假

帕爾馬係狗

屌你老母 法甲打法乙 平手盤 照贏 唔賭球了

Dllm atm又唔刷

以為硬
禁入黎先知唔係

頭先下體會var乜？

買帕個d

維迪斯都讓淺啦

唔買半大，就黎兩場半大，仆街

屌。。 一關 唔夠贏錢

買帕爾反cup是否不智

0射

一齊介賭吧 專心返工

下體會踢緊咩

gel gor asw玩正手點跟

有角未

阿甲又開高水半大

朗斯cup到？

人賭得就想贏錢
係你當人燈

Atm呢隊波咁悶 其實有無人鐘意

屋企乜7都冇得食
而家好肚餓 點搞

Sick yeah!

謝雲奴黎料未

有冇水救命 琴晚輸到爆廠

賭波

炒碟生炒骨你？

咪撚比圖我睇

就係靠asw阿仙奴 本身想要

艾x疤x愛字頭3x1

帕爾馬半主即刻自含

ATM 即場角大？

3:45再講啦 有撚排

尼姆 2-0 朗斯

愛字頭都買

朗斯0:2 壽終正寢

今晚果3場為賭而賭 唔好跟

法國佬開淺都無用 呃鳩人

屌尼老姆係都唔比我羊

你上左船？

屌你老母知錯了

盃賽任佢開

屈仔太廢 今季

交撚左2草野學費
3x1埋atm 應該2關炒晒

盃賽唔同聯賽

下體角大24

手痕 又走去賭馬會精選

尋晚已經訓得小
今晚又唔比我訓
一轉涼個鼻難頂到 勁多鼻水

覺得朗斯會追和到
我係咪要驗腦？

屌本身要維羅 轉撚左帕馬 走盤ok?

場場半大 意假又細

tg反摩 同佢傾波經 陣間拜仁77台播

場西甲悶撚到

係 見到佢比人超級屌打 都唔開胃 仲要2:0
度下場了

訓啦屌

有冇心水

冇咩未睇岩 超級心水 維羅納 由朝講到夜晚了 依家驚既話補埋主勝可以早d訓
小賭馬會波了

好彩一早set左 唔load圖
我老4係咪又send美食圖出黎

應該搵我
我141.5上左細 feel到要換褲了。。

等佢升多陣先

大家輸到包頭？

帕馬上力未呀仆街 上場買你贏盤 今場繼續啦屌

btw 藍波 咁撚難玩.. 未撚贏過 唔係講笑 見你話妹到咁 買左細 又打到nba咁係咁入

唉 玩具都買 想破產？

nba 湖人重心

假封入未

賭槍個注又冇撚埋

屌你尼姆
小gel一下

槍 因為槍成日贏

屌你老母 洗唔洗下下3分波 逼撚死我咩仆街

漢堡 atm 帕爾馬

意假半大未

馬體會角大跳樓召集區

Nba水要唔要？

叫呢3隊 辛苦到

金塊班撚樣仲沒輸過

atm馬會開就都好似長期0:0 係咪錯覺

預埋上盤

事實 半和易到

真 唔係錯覺

成日00 or 下半入1球到尾

一開始有跟星賭 屌你爆到on9 賭槍好過真心 槍手風順都唔會點爆

帕馬屌到讓平半 cup未

我屌你咩。。 冇啦啦連角 atm

串左hamburg atm

意假咁都半細

買注cup玩下毛 8對1射on99

輸啦 主場都讓唔起

講好賭 一定lol好賭。。
但你冇打開 就難賭

漢堡即場買乜著好

馬體門都未識射

回血注！

屌 咁都細點賭

帕馬禁屌識入未呀賤種

科隆對家goal

入啦 意假

MC u21 快！

今日野雞 連中9口 一賭馬會波就輸 屌你老毛

一入錢落馬會就hihi

幾點。。搵唔到

絕殺就派

不賭便是贏

0300

我都中幾注 好彩啱啱收唔到 買唔到

漢堡場波18分鐘完佐

朗斯下半場追和 跟盤啦

沙貝魯根 2-0 科隆

1001